港2周內第4宗打科興後死亡 女長者針後今送院不治

又一件

肯定唔關科興事

已fc 唔關科興疫苗事

有國安法，點會關科興事

政府話佢地唔打針都死架啦

政府：香港每日都咁多人死。。。。。

有老花都打科興就自己攞黎啦

已經唔係打老人院果D老弱，都可以死咁多個。

幫專家講埋啦, 無直接關係

藍屍真正成為 沉默的大多數

打針 不了

女長者
老婦咪得

Quadra kill

4：0

gif全面進場

仲差隻丁蟹

pending for pentakill

專家:香港日日都有人死,佢只係咁啱打完針就死左

我要打 打 打 多枝科興

一定唔關疫苗事，人老咗會死啫。

Lm

keep住出事啲豬都要湧入去打
呢個現象真係好玄妙

係咪夜神月做既好事

生cancer 都唔係即刻死

快啲去老人院普及打啦

空番啲位出黎

性別歧視

想睇cm

呢班廢老
明知自己身體唔好
都去打科興
擺明想詆毀我國強大既疫苗

如果係自然死
會唔會無嗱嗱打完幾日後死

專家：唔打4興都會死架禾

危殆個幾件斷氣未
呢個咁快搶閘

趕住投胎， 有5分1機會做到新中国人

拎200萬難定cut有線難

百萬分之一都叫有機會

唔關科興事，係因為衰 on9 而死

加速主義

又黎

唔關事

孔生: 沒事兒~沒事兒~ 接種者一定好清楚自己身體健康狀態, 先有信心去打科興......而家RIP左都應該唔關事既....

又死多件

喂好似真係太多

GOAL !!!

似假膠

完美解決人口老化

你點證明唔會？
證明唔到，即係無關

冇錢㗎！仲去打

科興 4:0 Biontech

FOUR興

收左美國錢陷害我國疫苗,其罪可誅

該死唔使病 廢老快啲去預約 支持祖國！！

習威 好正

打左幾多個....
好似12萬?

4: 120000

專家: 其實比例上唔算多...?!

ok犯左國安法
搵牛頭馬面出動拉佢

今朝飲茶聽2夫婦講幾件？

男人回答:邊度計到嘅！入左深切治療部醫番都……

滅老疫苗

用支棍吊住250萬就引到班傻西仆倒去打

又一個企圖金錢行騙案，唔好諗住死咗就唔駛拉，國安法之下屍體平等

支那專家:武肺死左四千人等於無死

孔繁毅解釋，即使科興不建議長者接種，亦不代表不同意

科興要繼續加油

條formula 国家機密，咁易證明仲得了嘅？不要怕只要信，gogogo

人口清洗

叫左你食早餐架啦

喜迎毛主席接見

係咪收左美國佬錢 去抹黑科興呀
科興研究數據內政外界不得說三道四

接種疫苗後送往醫院個案 (持續更新)

政府:一定唔關疫苗事,建議長者儘早接種

佢張profile pic

rap

打撚死曬班藍屍佢就啱

什麼數字加上14億也微不足道

科興接種者
尋晚食飯者
前日夜瞓者

自己死就賴支針

打疫苗前
專家:唔打科興,好大機會死於肺炎

打疫苗後
專家:係人都會死,但佢既死同疫苗係無關,本身死者患有長期性疾病

食曱甴可以防癌架，你有冇見過曱甴生癌丫？

打完D老人院會唔會free返好多位出來....

唔關事啦
繼續打唔好比佢停

會唔會係佢

佢會話婦係指結咗婚

是但啦

有冇識整打左科興死亡同武肺死亡圖表？想睇下個黄金交差後走趨向上定向下

make four hing great again

RIP

希望係佢

One興

人終有一死,可以為黨付出,係一種光榮.14億人民會記住佢

幾時PENTA KILL?

唔關科興事 已簽生死狀

多謝黨

XG政府：
反正都唔需要掌心雷啦
死多幾個都無所謂

糖尿病
高血壓
心臟病
科興

是單一樣

有冇食早餐？

自己申請早日投胎唔使受苦

藍絲清洗計畫

黨多謝你

孔（繁毅）同志又要出黎慰安藍屍

為國捐軀，笑喪

好想快啲開放埋俾啲後生嘅打
後生都死先好睇

大數據分析 香討啲人話係自然死亡

嚇死關支針撚事咩

幾好福氣呀

死左就唔會有病

VAR No Goal

拎200萬你見派彩未?

有線係cut 到嘅

咁你話邊樣難D?

一隻兩隻三隻

死得太快/太慢唔關事
死者本身有病唔關事

好！！

叻粗是叻唇

專家：相信佢唔打都會死 所以無關

啲老人家 日日俾新聞身邊啲人咁煲法 攪到又訓唔著 嚇都嚇死啦

即刻死都唔關事

我覺得個人數比例未夠接近
一年咁多人cut有線

第二針先係見真章

屌你老母都痴閪線, 同大陸假疫苗有咩分別

波叔理財有功，$350一枝科興就減去一個每個月拎3000生果金長者，仲未計2蚊搭車

Goal~~~~~~~~~

有無香港每年打流感疫苗既死亡率

藍絲：你作出嚟，點會係真

唔計呀屌你

要借下面quote嘅說話，去save hk, discuss宣傳，鼓勵人打針

Source:

natural selection

60歲廢腦數據未夠, 唔好停, 一於住死裡打

4hing

抵死

其實我地支持藍絲打多d最好每人打夠10支

舒緩人口老化

無食早餐

政府積極解決人口老化問題

成功爭取解決人口老化問題

講得好好，希望呢番說話鼓勵多啲藍絲打針

日日都有人死 唔計

科興

唔好睇小WeChat入面啲fake news

好多廢老信

藍屍現眼報

政府： 每日有130 人死於各種不同原因

所以是沒有必然關係

第4個因打支那毒針而死，4字意頭唔好緊係唔計啦

打科興，得救贖，一條直路往地獄

中武肺都唔洗死
自己簡去中科興怪得邊個

So sad

假膠冇用 廢佬唔識分析

使乜證明，要咩formula
黨話冇關就係冇關，再嘈用蟈胺法入你

p

明明140就話200, 不如話一日死2000個啦
都未計呢140人, 有幾多係死前幾日已經瞓左病床冇可能週圍走。
要計應該計死前幾日都行得走得果班.

真係唔好睇小班愛國廢老
我爸話佢班深藍fd
真係上哂腦話一定要打科興
都係幾個論點
國產依家最好同埋愛祖國
仲有打完可以返大陸

Cctvb繼續冷處理
有人打左復必泰不適送院就大大力報導

有名你叫減活疫苗

五毛扮假膠

科興 一打五

佢本身係今日死 只係禁岩4日前去左打針
Fact check左
問下閻王就知

人老就自然會死架啦

唔係3x%人縮沙咩

結論：Cancer 不致命

拎完再用國安法充公

估唔倒有安樂死，不過保險有冇得claim人壽

算唔算無言老師
為疫苗研究作出貢獻

港共：根本都唔關疫苗事
藍屍：日日都有人死，黃屍無嘢搵嚟講

超過48小時，唔計

此乃自殺現象大家都想早日逃離地獄鬼國

CCTvB: 外國一樣大把打疫苗既人事

日日都有人死㗎啦
點可以因為其中一兩個咁啱有打科興嘅人死咗就話關事
新聞咁樣嘩眾取寵 容乜易嚇親啲廢老唔敢去打

許狗同猿狗班奶共醫畜今次仲敢唔敢出嚟吠

專家一致認為唔關事, 驗都唔洗驗

又藍屍 又沉默 真係無得輸

輕鬆4比0，中国又然

問題越嚟越複雜，死亡率！ICU！第二針來臨！失眠！

死因係因為太蠢
RAP

人唔老都會突然死，何況係老人

冇直接關係

香港官員打晒1個都無事
代表d咩

勿忘有線義士
全靠佢拎兩把刀剷上總部
大家先cut 到有線

BioNTech係咪暫時無事

死亡率高過肺炎未？

科興引致心雞梗塞

唔關事

不過都南無阿彌陀佛

呢樣真

證明科興疫苗有效

真，我覺得唔關事，放心打

八字唔夾

應該係唔關科興事嘅

不過還掂都有機會死

做乜唔打隻90%有效 要打隻得50%有效

呢個係黨俾你地嘅考驗，死咗幾個都肯去打嘅，一定係愛黨愛國

無食早餐 50

無食早餐啫

唸起之前有幅文宣話：連買一支筆，你都揀日本製；更何況係打針？

梁女士擔心復必泰功效較強，會增加副作用風險，故寧願選擇「科興」

喜獲毛匪澤東接見

總之枝針打個陣唔係直接拮落大動脈失血而死都唔算（打針死）

好𨶙正

點解唔食早餐先

太緊張

Cancer 的確唔係一定死

以前有套片有個細路想屋企人早d食
叫佢日日食all day breakfast
依家可以叫屋企人打科興
仲可以同佢講 為左世界和平
你仲唔打科興